睇波播國歌果時唔小心較定鬧鐘響左會唔會比人拉？

好提議, 較咩鈴聲好

唔好較god save rhe queen 就得

The Star-Spangled Banner

咁撚細聲，要好多人一齊唔少心先有威力wo